人地用兩日做既ppt，我用兩個星期做既ppt

人地個grade高我好多，是咪我廢

唔是

是

習慣就好了

可能人地諗左好耐呢，PPT 思路清晰比較緊要

仲有人地可以即興present／答問題，我做晒準備都仲可以差人好多

我都係

Presentable呢啲無計 自細練

但你用完成ppt日子既長短去判斷質素就on9 lor
大把人諗好耐度好耐做好耐資料搜集先做 咁就自然會快

用緊咩整PPT？

完全一樣情況

好多人自細開始練 如果你係被逼present先練點會夠人黎
想改善就努力啲練好present

真 一晚做好都可以好過你

有啲人本身超熟嗰個topic
做起上嚟會快手好多